暫緩 vs 撤回

暫緩比政府再同社會溝通 作修訂 始終要同內地以外百幾個司法區作出法律漏洞彌補
做咩個個都流於政治式口號 乜撚野 不徹不退 好撚野蠻